（緊急）文宣組入一入黎！！！！！！！

已經發夢見到721一定會有手足諗辦法拆燈柱，但相信仲係有好多市民唔知啲燈柱有乜鳩用。

希望文宣加可以係推721既同時加埋啲新既燈柱係點幫助到市民等市民了解政府點用資源

利申 強烈遣責各種破壞公物既行為亦唔鼓勵任何人仕做出此等暴行

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

時間緊迫，必須要俾市民知道，阻止暴徒破壞燈柱